南亞巴打吹水區

呢到有冇巴打係黎自東南亞？
大家一齊傾下計
我發現好多人都對南亞人有好大誤會

你邊度鄉下？

你講先

支持